兩個差佬喺葵芳天橋開着部cam唔知影乜野

影住新都會廣場近運動場出入口

擔心佢哋係影住隔離運動場搞緊陸運會嘅學生

[突發！]全完中學陸運會啲人真係痴撚線

呢間

睇狗腳似交通狗，但得兩隻，如果真係有人麻包袋就大件事啦。

似係拍片捉違泊/停黃格

喺元朗大橋街市見過